一人一句聽唔明的電影對白

佢仲以為嗰二百萬油菜係嗰印尼佬買

點解夜媽媽包住個頭 一定係Gay

Here’s looking at you kid
意會到句對白嘅大概
但唔識點譯翻做中文

肥騰騰學人做護士

個錄音帶未燒完我到依家都唔明

重睇啦

3萬蚊

之前你問我有咩係唔會借, 而家我先知, 原來有d野我真係唔會借

依到我都可以好肯定有bug
應該係有拍另一個version